<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Auch %(q:der Grüne Verein) genannt.  Ein Verein von Immaterialgüterjuristen, die eine auf ihrem Gebiet im deutschsprachigen Raum führende Fachzeitschrift gleichen Namens herausgeben.  Der Umschlag dieser Zeitschrift ist grün.
title: GRUR -- Gewerblicher Rechtschutz und Urheberrecht
htP: Das %(mp:MPI) ist Herausgeber der Zeitschrift GRUR.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatgasnu.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatgrur ;
# txtlang: ca ;
# End: ;

